ex 結婚了⋯⋯

分咗手唔夠半年⋯⋯

同佢一齊左 4 年, 分手前一個月左右, 佢突然態度轉變, 又成日失蹤,
追問佢先認有左第 2 個⋯⋯

le 幾個月以來, 喊過, 崩潰過, 有試過挽留, 什至有諗過唔介意有第 2 個繼續同佢一齊⋯⋯
當然佢無理過我, 完全沉醉於佢個新ge 最愛⋯⋯

早幾日喺朋友口中得知佢結左婚, 而且個女人有左bb⋯⋯

估唔到佢竟然會同個女人結婚⋯⋯
其實我同佢都有過bb, 不過佢果時話未係時候, 最後唔要bb, 當然亦都無講過結婚⋯⋯

點解le 個女人就結婚? le個 bb就可以有機會來到世界?

知道左佢結婚有bb le個消息之後, 個心好痛⋯⋯ 好憎佢, 同時亦好憎自己, 點解會咁蠢鍾意一個咁樣ge 人⋯⋯

遇人不淑

唉 加油 今日既posts好沈重

加油, 喊出來會舒暢啲

同我一齊，我同你再生過個

the best is yet to come

只能夠講，時間係最好嘅良藥，
以前我覺得呢句野好廢好老土，
但當你經歷過，就知道原來係事實，
希望你快啲跳出呢個混沌嘅情緒圈圈，加油

男男領養孤兒？

遲早咪又係你比飛男主
講到佢唔飛你
你就唔會比帽佢帶咁

咦喂
時間情節同我一樣
我既結倫係，其實好多野變緊，你一心覺得好穩定，或者懶得理果d細微hints, 咁咪變到今日咁